round=10
population=1000
generations=500
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
front:
['Y' 'R' 'B']
Left:
['O' 'B' 'G']
Back:
['B' 'Y' 'B']
Right:
['Y' 'Y' 'R']
Top:
['W' 'O' 'W']
Bottom:
['Y' 'W' 'W']

round:0, generation:0
front:
['Y' 'G' 'B']
Left:
['O' 'B' 'G']
Back:
['B' 'Y' 'B']
Right:
['Y' 'R' 'R']
Top:
['W' 'O' 'W']
Bottom:
['Y' 'W' 'W']

round:0, generation:1
front:
['B' 'G' 'G']
Left:
['Y' 'R' 'W']
Back:
['B' 'B' 'B']
Right:
['R' 'Y' 'R']
Top:
['O' 'W' 'W']
Bottom:
['W' 'Y' 'Y']

round:0, generation:2
front:
['O' 'W' 'Y']
Left:
['W' 'O' 'B']
Back:
['W' 'B' 'B']
Right:
['G' 'B' 'G']
Top:
['R' 'Y' 'O']
Bottom:
['R' 'Y' 'R']

round:0, generation:3
front:
['O' 'G' 'W']
Left:
['W' 'W' 'Y']
Back:
['Y' 'O' 'O']
Right:
['R' 'B' 'R']
Top:
['B' 'W' 'B']
Bottom:
['G' 'G' 'G']

round:0, generation:4
front:
['O' 'O' 'W']
Left:
['W' 'W' 'Y']
Back:
['Y' 'O' 'O']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['B' 'W' 'B']
Bottom:
['G' 'G' 'G']

round:0, generation:5
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['Y' 'Y' 'Y']
Back:
['G' 'W' 'G']
Right:
['W' 'Y' 'W']
Top:
['R' 'R' 'R']
Bottom:
['W' 'O' 'Y']

round:0, generation:6
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'G' 'B']
Back:
['W' 'R' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['O' 'W' 'B']

round:0, generation:7
front:
['R' 'R' 'R']
Left:
['B' 'O' 'B']
Back:
['O' 'O' 'W']
Right:
['G' 'G' 'G']
Top:
['O' 'Y' 'Y']
Bottom:
['W' 'W' 'W']

round:0, generation:8
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'G' 'G']
Right:
['Y' 'B' 'Y']
Top:
['O' 'O' 'O']
Bottom:
['R' 'B' 'R']

round:0, generation:9
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['B' 'B' 'B']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['G' 'W' 'G']
Top:
['R' 'R' 'R']
Bottom:
['O' 'O' 'O']

round:0, generation:10
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['B' 'B' 'B']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['G' 'W' 'G']
Top:
['R' 'R' 'R']
Bottom:
['O' 'O' 'O']

round:0, generation:11
front:
['O' 'R' 'O']
Left:
['Y' 'Y' 'Y']
Back:
['R' 'W' 'R']
Right:
['W' 'O' 'W']
Top:
['B' 'B' 'B']
Bottom:
['G' 'B' 'G']

round:0, generation:12
front:
['O' 'R' 'O']
Left:
['Y' 'Y' 'Y']
Back:
['R' 'W' 'R']
Right:
['W' 'O' 'W']
Top:
['B' 'B' 'B']
Bottom:
['G' 'B' 'G']

round:0, generation:13
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['Y' 'Y' 'Y']
Back:
['R' 'W' 'R']
Right:
['W' 'O' 'W']
Top:
['B' 'B' 'B']
Bottom:
['G' 'B' 'G']

round:0, generation:14
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['Y' 'Y' 'Y']
Back:
['R' 'W' 'R']
Right:
['W' 'O' 'W']
Top:
['B' 'B' 'B']
Bottom:
['G' 'B' 'G']

round:0, generation:15
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['W' 'R' 'W']
Back:
['R' 'R' 'R']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['G' 'W' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:16
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['W' 'R' 'W']
Back:
['R' 'R' 'R']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['G' 'W' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:17
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['W' 'R' 'W']
Back:
['R' 'R' 'R']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['G' 'W' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:18
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['W' 'R' 'W']
Back:
['R' 'R' 'R']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['G' 'W' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:19
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['W' 'R' 'W']
Back:
['R' 'R' 'R']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['G' 'W' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:20
front:
['O' 'O' 'O']
Left:
['W' 'R' 'W']
Back:
['R' 'R' 'R']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['G' 'W' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:21
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['G' 'Y' 'G']
Back:
['Y' 'G' 'Y']
Right:
['B' 'B' 'B']
Top:
['O' 'O' 'O']
Bottom:
['R' 'B' 'R']

round:0, generation:22
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['G' 'Y' 'G']
Back:
['Y' 'G' 'Y']
Right:
['B' 'B' 'B']
Top:
['O' 'O' 'O']
Bottom:
['R' 'B' 'R']

round:0, generation:23
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:24
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:25
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:26
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:27
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:28
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:29
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:30
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:31
front:
['B' 'B' 'B']
Left:
['W' 'W' 'W']
Back:
['G' 'O' 'G']
Right:
['Y' 'Y' 'Y']
Top:
['O' 'G' 'O']
Bottom:
['R' 'R' 'R']

round:0, generation:32
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['R' 'R' 'R']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['O' 'O' 'O']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:33
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['R' 'R' 'R']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['O' 'O' 'O']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:34
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['R' 'R' 'R']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['O' 'O' 'O']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:35
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['R' 'R' 'R']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['O' 'O' 'O']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:36
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['R' 'R' 'R']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['O' 'O' 'O']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:37
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['R' 'R' 'R']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['O' 'O' 'O']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:38
front:
['W' 'W' 'W']
Left:
['R' 'R' 'R']
Back:
['Y' 'Y' 'Y']
Right:
['O' 'O' 'O']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:39
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:40
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:41
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:42
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:43
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:44
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:45
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:46
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:47
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:48
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:49
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:50
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:51
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:52
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:53
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:54
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:55
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:56
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:57
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:58
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:59
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:60
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:61
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:62
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:63
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:64
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:65
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:66
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:67
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:68
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:69
front:
['Y' 'Y' 'Y']
Left:
['O' 'O' 'O']
Back:
['W' 'W' 'W']
Right:
['R' 'R' 'R']
Top:
['G' 'B' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:70
front:
['R' 'R' 'R']
Left:
['Y' 'Y' 'Y']
Back:
['O' 'O' 'O']
Right:
['W' 'W' 'W']
Top:
['G' 'G' 'G']
Bottom:
['B' 'B' 'B']

round:0, generation:71
find a solution, Scramble: ["B'", "R'", 'U2', "B'", 'F', 'D2', 'R2', 'B', "F'", 'L2', "R'", 'B2', 'D2', 'L2', "F'", 'U', 'L', 'B2', 'D', 'F', "L'", 'F', 'R', 'B2', "D'", "U'", "B'", "L'", "B'", 'F2']
Solution:L D' F U' B' U F' U' B U F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' z F U' B' U F' U' B U L' U2 L R' F2 R z U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' x2 z2 F' U B U' F U B' U' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z' y2 R' U2 R L' B2 L x z' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' x' z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z' x' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y z R' U2 R L' B2 L x' M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:295
total time:18.86566185951233 seconds
