round=<built-in function round>
population=1000
generations=2000
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'B']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'Y']]
Back:
[['W' 'W' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['R' 'O' 'G']]
Bottom:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['R' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:2
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'B']]
Left:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['W' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'B']]
Left:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['W' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
Front:
[['B' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:5
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]

generation:6
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]

generation:7
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]

generation:8
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]

generation:9
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:10
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:11
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:14
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:15
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:16
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:17
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:18
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:19
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:B2 U' L z y2 M2 U M2 U2 M2 U M2 F2 z y2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U y' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z2 y2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' R' U2 R L' B2 L x z2 L' U2 L R' F2 R U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:199
total time:3.92600154876709 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']]
Back:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'G']]
Top:
[['G' 'G' 'W']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']]

generation:1
Front:
[['O' 'G' 'G']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'Y']]
Right:
[['Y' 'G' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'Y']]
Right:
[['G' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['Y' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
Front:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'O' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:5
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:6
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:7
Front:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:8
Front:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:9
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:10
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:U' L z L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U x2 z2 U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' F U' B' U F' U' B U x' z2 U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' x' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U',steps:81
total time:2.116042137145996 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:1
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:4
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:5
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:6
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:7
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:8
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:9
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:10
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:11
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:12
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:13
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:14
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:15
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:16
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:17
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:18
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:19
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:20
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:21
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:22
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:23
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:24
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:25
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:26
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:27
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:28
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:29
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:B2 U' L' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 B2 z M2 U M2 U2 M2 U M2 y2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:72
total time:5.419002056121826 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['G' 'G' 'R']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'O' 'Y']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:1
Front:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']]
Left:
[['W' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['Y' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'G' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['B' 'G' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['W' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['B' 'G' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['W' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']]
Left:
[['B' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['Y' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']]
Top:
[['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:5
Front:
[['B' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'O' 'R']
 ['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']]
Right:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]

generation:6
Front:
[['B' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'O' 'R']
 ['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']]
Right:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]

generation:7
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['Y' 'R' 'W']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'O']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:8
Front:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['W' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:9
Front:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['W' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:10
Front:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['W' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:U' L' x z L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' x' z2 U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' z F U' B' U F' U' B U U B2 D2 R F2 D2 B2 L U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z' y' U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' z' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' y U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R',steps:152
total time:2.4820432662963867 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['G' 'G' 'R']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'O' 'Y']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:1
Front:
[['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']]
Left:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['B' 'O' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['W' 'W' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']]
Left:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['B' 'O' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['W' 'W' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'R']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:4
Front:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:5
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'Y']]
Back:
[['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'W']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:6
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']]
Top:
[['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:7
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']]
Top:
[['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:8
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:9
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:10
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:11
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:14
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:U' L' z' x2 U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y2 z L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y2 F' U B U' F U B' U' z M2 U M2 U2 M2 U M2 y2 R' U2 R L' B2 L z L' U2 L R' F2 R x' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z2 x' R' U2 R L' B2 L L' U2 L R' F2 R x2 L' U2 L R' F2 R,steps:124
total time:2.873000383377075 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:1
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['O' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'G' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:2
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:3
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:4
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:5
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:6
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:7
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:8
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:9
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:10
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:11
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:12
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:13
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:14
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:15
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:16
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:17
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:18
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:19
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:20
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:21
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:22
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:23
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:24
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:25
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:26
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:27
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:28
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:29
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:30
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:31
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:32
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:33
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:34
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:35
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:36
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:37
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:38
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:39
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:40
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:41
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:42
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:43
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:44
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:45
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:46
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:47
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:48
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:49
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:50
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:51
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:52
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:B2 U' z2 x2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 R' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U x R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z' y2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:122
total time:9.611184120178223 seconds
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'G']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['Y' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']]
Bottom:
[['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'R']
 ['G' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'Y']]
Back:
[['G' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'B']]
Right:
[['W' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['R' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:2
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:5
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:6
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:7
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:8
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:9
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:10
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:11
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:14
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:15
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:16
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:17
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:18
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:19
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:20
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:21
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:B2 U' L' y2 z' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F2 x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 z' y' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:150
total time:4.037083387374878 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'R']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']
 ['B' 'B' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['W' 'R' 'O']]
Right:
[['B' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'G']]

generation:1
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:2
Front:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'O' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'O' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'G' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:5
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'G' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:6
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:7
Front:
[['O' 'W' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:8
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:9
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:10
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:11
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:14
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:15
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:16
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:17
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:18
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:19
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:20
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:B2 U' z' y2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' D' z2 x L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y2 M2 U M2 U2 M2 U M2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U,steps:165
total time:3.9481394290924072 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'B']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'Y']]
Back:
[['W' 'W' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['R' 'O' 'G']]
Bottom:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['R' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']]
Top:
[['Y' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['B' 'O' 'G']]
Bottom:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:2
Front:
[['R' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']]
Top:
[['Y' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['B' 'O' 'G']]
Bottom:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:3
Front:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'G' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'Y' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['G' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
Front:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]
Bottom:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:5
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'W']]

generation:6
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'G' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:7
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:8
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:9
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:10
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:11
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:12
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:13
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:14
Front:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:15
Front:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:16
Front:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:17
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:18
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:U' L' z M2 U M2 U2 M2 U M2 z x' U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' z' F U' B' U F' U' B U z' x2 U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' y' z' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z x L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z x M2 U M2 U2 M2 U M2 R' U2 R L' B2 L z x' M2 U M2 U2 M2 U M2,steps:117
total time:3.5960018634796143 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['B' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']]

generation:0
Front:
[['Y' 'W' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'G']]
Right:
[['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['W' 'R' 'O']]

generation:1
Front:
[['Y' 'O' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'G']]
Right:
[['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['W' 'R' 'O']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'W']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['W' 'O' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']]
Right:
[['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['R' 'R' 'W']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['W' 'O' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']]
Right:
[['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:4
Front:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'Y']]
Back:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:5
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:6
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:7
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:8
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:9
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:10
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:11
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:12
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:13
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:14
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:15
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:16
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:17
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:18
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:19
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:20
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:22
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:23
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:24
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:25
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:26
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:27
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:28
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:29
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:30
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:32
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:33
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:34
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:35
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:36
find a solution, Scramble: ['x', 'U2', 'B', 'z', 'D', 'M2', 'M2', 'B2', 'E']
Solution:U2 L L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U F U' B' U F' U' B U D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 y2 z' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z2 U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z2 M2 U M2 U2 M2 U M2 y2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:169
total time:7.025001525878906 seconds
