round=<built-in function round>
population=1000
generations=2000
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]

generation:5
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:6
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:8
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:9
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:10
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:11
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:12
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:13
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:14
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:15
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:16
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:17
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:18
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:19
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:20
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:21
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:22
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:23
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:24
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:25
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:26
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:27
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:28
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:29
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:30
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:31
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:32
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:33
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:34
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:35
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:36
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D R2 L' z' x U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U2 z2 x2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y2 z L' U2 L R' F2 R F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x' z' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z y2 R' U2 R L' B2 L R' U2 R L' B2 L L' U2 L R' F2 R z2 x M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:171
total time:6.97545599937439 seconds
Front:
[['W' 'W' 'Y']
 ['G' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'Y']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'B']
 ['W' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]

generation:4
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]

generation:5
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:6
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:8
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:9
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:10
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:12
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:13
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:14
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:15
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:16
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:17
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:18
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:19
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:20
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:21
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:22
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:23
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:24
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:25
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:26
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:27
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:28
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:29
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:30
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:31
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:32
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:33
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:34
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:35
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:36
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:37
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:38
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:39
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:40
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:41
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:42
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:43
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:44
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:45
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:46
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:47
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:48
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:49
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:50
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:51
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:52
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:53
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:54
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:55
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:56
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:57
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:58
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:59
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:60
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:61
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:62
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:63
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:64
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:65
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:66
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:67
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:68
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:69
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:70
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:71
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:72
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:73
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:74
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:75
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:76
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:77
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:78
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:79
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:80
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:81
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:82
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:83
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:84
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:85
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:86
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:87
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:88
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:89
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:90
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:91
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:92
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:93
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:94
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:95
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:96
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:97
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D L' R2 y z2 L' U2 L R' F2 R L' U2 L R' F2 R R2 z' x2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z x2 L' U2 L R' F2 R y z' M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z' y R' U2 R L' B2 L F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' x2 R' U2 R L' B2 L z' x' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 x' z L' U2 L R' F2 R x M2 U M2 U2 M2 U M2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:305
total time:19.635796546936035 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'B' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'G' 'Y']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'Y']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'Y']
 ['G' 'B' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['Y' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['Y' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:5
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:6
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:7
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:8
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:9
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:10
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:11
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:12
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:13
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:14
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:15
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:16
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:17
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:18
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:19
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:20
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:22
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:23
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:24
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:25
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:26
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:27
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D L R2 L2 y R' U2 R L' B2 L x2 z R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' U2 y2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' z2 L' U2 L R' F2 R L' U2 L R' F2 R y z R' U2 R L' B2 L y' L' U2 L R' F2 R z2 y2 R' U2 R L' B2 L D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 R' U2 R L' B2 L z y U B2 D2 R F2 D2 B2 L U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U,steps:153
total time:5.17077112197876 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:4
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:5
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:6
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:7
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:8
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:9
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:10
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:11
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:12
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:13
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:14
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:15
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:16
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:17
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:18
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:19
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:20
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:21
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:22
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:23
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:24
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:25
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:26
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:27
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:28
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:29
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:30
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:32
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:33
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:34
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:35
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:36
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:37
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:38
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:39
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:40
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:41
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:42
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:43
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:44
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:45
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:46
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:47
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:48
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D R2 L' F2 y' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U R' U2 R L' B2 L x' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U R' U2 R L' B2 L y M2 U M2 U2 M2 U M2 x2 z2 R' U2 R L' B2 L x2 F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' L' U2 L R' F2 R M2 U M2 U2 M2 U M2 L' U2 L R' F2 R M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x R' U2 R L' B2 L x z2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:203
total time:9.587294816970825 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:3
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:4
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:5
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:6
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:7
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:8
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:9
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:10
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:11
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:12
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:13
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:14
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:15
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:16
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:17
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:18
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:19
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:20
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:21
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:22
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:23
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:24
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:25
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:26
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:27
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:28
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:29
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:30
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:31
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:32
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:33
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:34
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:35
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:36
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:37
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:38
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:39
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:40
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:41
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D L' R2 F2 y R' U2 R L' B2 L U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' R' U2 R L' B2 L y2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' x2 z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z' x F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' x' z' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x2 z F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U',steps:169
total time:7.93086051940918 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'Y']
 ['G' 'B' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'Y']
 ['G' 'B' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]

generation:4
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:5
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:6
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:7
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:8
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:9
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:10
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:11
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:12
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:13
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:14
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:15
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:16
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:17
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:18
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:19
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:20
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:22
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:23
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:24
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:25
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:26
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:27
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:28
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:29
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:30
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:32
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:33
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:34
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:35
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D L' R2 z D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 F2 z2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z2 M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 y' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' R' U2 R L' B2 L M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:115
total time:6.629444360733032 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'W' 'G']]
Back:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['B' 'Y' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:2
Front:
[['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
Front:
[['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:5
Front:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]

generation:6
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'B' 'R']]

generation:7
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'B' 'R']]

generation:8
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:9
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:10
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:11
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:12
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:14
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:15
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:16
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:17
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:18
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:19
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:20
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:21
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:22
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D L' z M2 U M2 U2 M2 U M2 D2 z x L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z' L' U2 L R' F2 R y2 L' U2 L R' F2 R x z' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U R' U2 R L' B2 L y2 z L' U2 L R' F2 R F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y2 z L' U2 L R' F2 R R' U2 R L' B2 L z2 x R' U2 R L' B2 L x L' U2 L R' F2 R,steps:164
total time:4.37105393409729 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'B' 'B']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'Y' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:3
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:4
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:5
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'B' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:6
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'B' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:7
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'B' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:8
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]

generation:9
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:10
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:12
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:13
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:14
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:15
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:16
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:17
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:18
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:19
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:20
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:22
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:23
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:24
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:25
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:26
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:27
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:28
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:29
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:30
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:32
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:33
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:34
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:35
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:36
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:37
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:38
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:39
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:40
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:41
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:42
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D R2 L' z F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F2 y' R' U2 R L' B2 L x' z2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U L' U2 L R' F2 R z' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U x' z2 F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y2 L' U2 L R' F2 R y F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:162
total time:8.099335432052612 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['G' 'Y' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['G' 'W' 'B']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]

generation:1
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'B' 'Y']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'Y']]
Top:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']]
Left:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Back:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:3
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']]
Left:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Back:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:4
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]

generation:5
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]

generation:6
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]

generation:7
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]

generation:8
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:9
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:10
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:11
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:12
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:13
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:14
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:15
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:16
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:17
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:18
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:19
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:20
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:21
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:22
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:23
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:24
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:25
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:26
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:27
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:28
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:29
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:30
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:31
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:32
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:33
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:34
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:35
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:36
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:37
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:38
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:39
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:40
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:41
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:42
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:43
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:44
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:45
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:46
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:47
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:48
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:49
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:50
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:51
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:52
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:53
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:54
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:55
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:56
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:57
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:58
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:59
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:60
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:61
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:62
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:63
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:64
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:65
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:66
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:67
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:68
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:69
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:70
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:71
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:72
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:73
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:74
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D L z' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U D2 F2 R' U2 R L' B2 L L' U2 L R' F2 R x' z' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' y2 z' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y z R' U2 R L' B2 L L' U2 L R' F2 R D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 x z R' U2 R L' B2 L F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x z2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:190
total time:14.780283212661743 seconds
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'G' 'W']
 ['B' 'G' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'G']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'B']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['B' 'W' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'R' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'G']
 ['W' 'B' 'Y']
 ['G' 'B' 'B']]
Bottom:
[['W' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'B']
 ['W' 'G' 'Y']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:5
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:6
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:8
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:9
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:10
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:14
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]

generation:15
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]

generation:16
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]

generation:17
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:18
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:19
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:20
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:21
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:22
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:23
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:24
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:25
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:26
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:27
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:28
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:29
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:30
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:31
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:32
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:33
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:34
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:35
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:36
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:37
find a solution, Scramble: ['D2', "R'", "M'", 'S2', "U'", 'x2']
Solution:D L R2 L2 F2 y U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' L' U2 L R' F2 R U B2 D2 R F2 D2 B2 L U R' U2 R L' B2 L y2 L' U2 L R' F2 R x2 z' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x' z F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x' z' M2 U M2 U2 M2 U M2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:140
total time:7.132195711135864 seconds
