round=<built-in function round>
population=1000
generations=2000
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:R L' D,steps:3
total time:0.4088006019592285 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:L' R2 R' D,steps:4
total time:0.6040003299713135 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:L' R D,steps:3
total time:0.4325077533721924 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:R L' D,steps:3
total time:0.6100008487701416 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:L' R D,steps:3
total time:0.5759849548339844 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:R L' D,steps:3
total time:0.43200016021728516 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'B' 'O']]
Back:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'O']
 ['G' 'W' 'G']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:L L2 R D,steps:4
total time:0.5843985080718994 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:L' R D,steps:3
total time:0.5880448818206787 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:L' R D,steps:3
total time:0.42907261848449707 seconds
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:1
find a solution, Scramble: ['E', 'x2', 'E', "B'", "M'"]
Solution:R L' D,steps:3
total time:0.4029998779296875 seconds
