round=<built-in function round>
population=1000
generations=2000
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['O' 'G' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'B']
 ['R' 'W' 'O']
 ['R' 'R' 'Y']]
Right:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'B' 'G']]
Top:
[['R' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'R' 'B']]
Bottom:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]

generation:1
Front:
[['G' 'O' 'R']
 ['Y' 'O' 'W']
 ['O' 'Y' 'O']]
Left:
[['G' 'O' 'W']
 ['G' 'G' 'B']
 ['Y' 'O' 'G']]
Back:
[['R' 'R' 'Y']
 ['G' 'R' 'R']
 ['O' 'W' 'R']]
Right:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'Y']
 ['G' 'Y' 'W']
 ['R' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['W' 'R' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['G' 'O' 'Y']]

generation:2
Front:
[['B' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['R' 'W' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['W' 'G' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'W']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['O' 'G' 'R']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'B' 'W']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'R' 'W']
 ['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'R']]

generation:3
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'B']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['Y' 'O' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'R']
 ['Y' 'B' 'R']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'R']
 ['R' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'W']
 ['B' 'R' 'G']
 ['G' 'R' 'R']]

generation:4
Front:
[['W' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['R' 'B' 'G']]
Left:
[['W' 'Y' 'R']
 ['W' 'W' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Back:
[['B' 'Y' 'O']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'W']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Top:
[['B' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'O' 'R']]
Bottom:
[['W' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:5
Front:
[['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'Y']
 ['Y' 'R' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['B' 'Y' 'B']
 ['W' 'Y' 'Y']]

generation:6
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'B']
 ['W' 'R' 'Y']]
Left:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'Y']
 ['Y' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'R' 'G']]

generation:7
Front:
[['G' 'Y' 'G']
 ['O' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['G' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]

generation:8
Front:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'Y']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Right:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:9
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['B' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'Y' 'W']
 ['G' 'W' 'Y']
 ['W' 'R' 'W']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:10
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['G' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'G' 'B']]

generation:11
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'Y']
 ['W' 'R' 'W']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:12
Front:
[['W' 'Y' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:13
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:14
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:15
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'O' 'B']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:16
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'O' 'B']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:17
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'O' 'B']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:18
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'O' 'B']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:19
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['B' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:20
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['B' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:21
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['B' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:22
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:23
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:24
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:25
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:26
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:27
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:28
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:29
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:30
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:31
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:32
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:33
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:34
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:35
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:36
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:37
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:38
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:39
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:40
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:41
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:42
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:43
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:44
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:45
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:46
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:47
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:48
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:49
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:50
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:51
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:52
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:53
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:54
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:55
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:56
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:57
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:58
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:59
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:60
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:61
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:62
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:63
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:64
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:65
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:66
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:67
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:68
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:69
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:70
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:71
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:72
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:73
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:74
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:75
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:76
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:77
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:F D' z2 x' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U D2 z' y' F U' B' U F' U' B U z y2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y z2 F U' B' U F' U' B U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 y2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z' R' U2 R L' B2 L z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U x F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z' y F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U y' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z x L' U2 L R' F2 R z x M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:325
total time:17.11702799797058 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'O']
 ['R' 'W' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']]
Left:
[['R' 'R' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Back:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]
Right:
[['B' 'B' 'R']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'O' 'W']
 ['Y' 'O' 'W']
 ['O' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['O' 'W' 'W']
 ['G' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:1
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Left:
[['R' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]
Back:
[['B' 'B' 'W']
 ['R' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['R' 'O' 'Y']]
Top:
[['B' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'B' 'O']]
Bottom:
[['R' 'G' 'Y']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'O']]

generation:2
Front:
[['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'R']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['G' 'B' 'R']
 ['R' 'B' 'B']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']]
Bottom:
[['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]

generation:3
Front:
[['W' 'W' 'R']
 ['R' 'W' 'O']
 ['W' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'B' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'G' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['Y' 'G' 'R']]
Top:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'R' 'W']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'B' 'W']]

generation:4
Front:
[['B' 'W' 'Y']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'O']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'B' 'R']]
Back:
[['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'W' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'O' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]

generation:5
Front:
[['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'O']
 ['G' 'B' 'O']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']]
Back:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'W' 'O']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'Y']
 ['W' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'W']]
Bottom:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:6
Front:
[['R' 'W' 'B']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']]
Right:
[['O' 'B' 'Y']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']]
Top:
[['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']]

generation:7
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Back:
[['O' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'Y']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']]
Top:
[['W' 'O' 'B']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']]

generation:8
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Back:
[['O' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'Y']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']]
Top:
[['W' 'O' 'B']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']]

generation:9
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['Y' 'R' 'O']
 ['R' 'G' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:10
Front:
[['R' 'G' 'R']
 ['Y' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:14
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:15
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'R']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:16
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:17
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:18
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:19
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:20
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:21
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:22
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:23
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:24
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:25
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:26
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:27
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:28
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:29
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:30
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:31
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:32
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:33
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:34
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:35
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:36
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:37
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:38
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:39
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:40
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:41
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:42
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:43
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:44
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:45
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:46
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:47
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:48
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:49
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:50
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:51
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:52
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:53
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:54
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:55
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:56
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:57
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:58
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:59
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:60
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:61
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:62
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:63
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:64
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:65
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:66
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:67
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:68
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:D F y U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z2 y F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z' x U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' z x U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' z D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U x' z2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z M2 U M2 U2 M2 U M2 x z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U R' U2 R L' B2 L R' U2 R L' B2 L L' U2 L R' F2 R U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' x U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' z' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y z R' U2 R L' B2 L z' x' M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 y2 M2 U M2 U2 M2 U M2 z2 x2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:330
total time:15.175354242324829 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['R' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'R']
 ['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']]
Left:
[['R' 'R' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'W']
 ['O' 'R' 'B']]
Bottom:
[['O' 'W' 'W']
 ['G' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:2
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'G']]
Left:
[['Y' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['G' 'B' 'R']
 ['R' 'B' 'B']]
Right:
[['W' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'G' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Bottom:
[['G' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]

generation:3
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'W' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'R' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'O' 'W']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]

generation:4
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['G' 'B' 'G']
 ['R' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['R' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'O' 'G']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['R' 'O' 'W']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'O']]
Bottom:
[['W' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:5
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'W']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'Y']]
Right:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['R' 'G' 'O']]
Top:
[['B' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'R' 'G']]

generation:6
Front:
[['W' 'R' 'W']
 ['B' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'G' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['O' 'G' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Top:
[['G' 'R' 'G']
 ['O' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'O']
 ['W' 'R' 'W']]
Back:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'Y']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:8
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'O' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:9
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['G' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:10
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['G' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:11
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'Y']]

generation:13
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'Y']]

generation:14
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'Y']]

generation:15
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:16
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:17
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:18
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:19
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:20
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:21
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:22
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:23
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:24
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:25
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:26
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:27
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:28
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:29
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:30
Front:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:31
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:32
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:F D z y F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F' U B U' F U B' U' R' U2 R L' B2 L z' y R' U2 R L' B2 L z U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' x' z2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z2 x' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' M2 U M2 U2 M2 U M2 z' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y2 z2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U R' U2 R L' B2 L U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z y F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z L' U2 L R' F2 R F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U L' U2 L R' F2 R F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z' y' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U,steps:264
total time:6.964709997177124 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['W' 'G' 'R']
 ['O' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['W' 'W' 'O']]
Back:
[['R' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['O' 'B' 'B']]
Right:
[['G' 'O' 'W']
 ['Y' 'O' 'W']
 ['G' 'R' 'B']]
Top:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'O']
 ['O' 'W' 'W']
 ['O' 'O' 'Y']]

generation:1
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['Y' 'G' 'R']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'B' 'Y']]
Right:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'O' 'W']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'O' 'W']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'Y']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Back:
[['Y' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Top:
[['W' 'O' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['W' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['W' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Left:
[['R' 'Y' 'O']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'Y']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'W']
 ['R' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'G' 'B']]

generation:4
Front:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'B' 'Y']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'G' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['G' 'O' 'G']
 ['Y' 'G' 'Y']
 ['G' 'O' 'G']]

generation:5
Front:
[['W' 'R' 'Y']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'B' 'R']]
Left:
[['O' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['Y' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:6
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'W' 'R']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Right:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Top:
[['G' 'O' 'G']
 ['Y' 'G' 'Y']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:7
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'Y']
 ['G' 'O' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'O' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'R' 'Y']]

generation:8
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'O' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]

generation:9
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Right:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:10
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'Y']
 ['W' 'G' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]

generation:11
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Right:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:12
Front:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Right:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:13
Front:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:14
Front:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:15
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'R' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]

generation:16
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:17
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:18
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:19
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:20
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:21
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:22
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:23
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:24
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:25
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:26
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:27
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:28
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:29
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:30
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:31
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:32
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:33
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:34
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:35
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:36
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:37
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:38
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:39
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:40
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:41
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:42
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:43
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:44
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:45
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:46
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:47
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:48
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:49
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:50
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:51
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:52
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:53
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:54
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:55
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:56
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:R F z' y2 U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' F U' B' U F' U' B U z2 U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' y z2 R' U2 R L' B2 L y z2 F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' L' U2 L R' F2 R U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z' y F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' B z2 x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U y2 z2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' x2 z' L' U2 L R' F2 R z U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 y F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y z2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 y L' U2 L R' F2 R x' z2 M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:326
total time:12.230422973632812 seconds
Front:
[['G' 'O' 'W']
 ['Y' 'O' 'W']
 ['G' 'R' 'B']]
Left:
[['W' 'B' 'R']
 ['O' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['W' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['O' 'B' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['O' 'W' 'Y']
 ['R' 'W' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']]

generation:0
Front:
[['R' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'W' 'Y']]
Left:
[['O' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']
 ['B' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'R' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['O' 'O' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'O']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'O']
 ['G' 'B' 'W']]
Bottom:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['O' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['R' 'R' 'Y']
 ['O' 'R' 'R']
 ['B' 'B' 'O']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'B' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['W' 'O' 'Y']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'G']]
Bottom:
[['R' 'Y' 'W']
 ['B' 'Y' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:2
Front:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['R' 'W' 'Y']]
Left:
[['Y' 'G' 'R']
 ['G' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'G']
 ['O' 'W' 'O']
 ['W' 'R' 'W']]
Right:
[['O' 'G' 'O']
 ['W' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['R' 'R' 'B']
 ['Y' 'B' 'R']
 ['B' 'W' 'B']]
Bottom:
[['W' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'Y' 'G']]

generation:3
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'W']
 ['R' 'O' 'O']]
Left:
[['G' 'O' 'W']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'O']]
Right:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['G' 'Y' 'R']
 ['G' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['G' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['Y' 'R' 'W']]

generation:4
Front:
[['O' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'R']
 ['W' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'Y' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Top:
[['G' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'G']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['G' 'Y' 'R']
 ['G' 'Y' 'Y']]

generation:5
Front:
[['G' 'R' 'W']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'R']
 ['O' 'B' 'R']
 ['B' 'R' 'B']]
Right:
[['R' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['Y' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'G']
 ['R' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'B']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:6
Front:
[['Y' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['G' 'R' 'W']]
Bottom:
[['G' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'R' 'Y']]

generation:7
Front:
[['Y' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['G' 'R' 'W']]
Bottom:
[['G' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'R' 'Y']]

generation:8
Front:
[['B' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'R']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'B' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'G']]
Bottom:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:9
Front:
[['G' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'W']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'B' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']]

generation:10
Front:
[['G' 'Y' 'W']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]
Bottom:
[['W' 'R' 'G']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]

generation:11
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['Y' 'G' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['G' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:12
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['Y' 'G' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'B' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['G' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:13
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'G' 'B']]
Left:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'Y']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['G' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:14
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['Y' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'R']
 ['Y' 'G' 'G']]

generation:15
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'Y']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'W' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:16
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:17
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:18
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:19
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:20
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:22
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:23
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:24
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:25
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:26
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:27
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:28
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:29
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:30
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:31
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:D F x' z U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' z x2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x z D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z2 y' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' M2 U M2 U2 M2 U M2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' z' F U' B' U F' U' B U y U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' L z2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' z' M2 U M2 U2 M2 U M2 z' x L' U2 L R' F2 R z2 L' U2 L R' F2 R x' R' U2 R L' B2 L z2 x2 F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z2 x U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z2 x M2 U M2 U2 M2 U M2 L' U2 L R' F2 R,steps:262
total time:6.63644552230835 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'R']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'O']
 ['R' 'W' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Right:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]
Top:
[['O' 'Y' 'G']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['W' 'G' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['O' 'G' 'R']]

generation:1
Front:
[['R' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Top:
[['G' 'R' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'Y']
 ['R' 'W' 'O']
 ['R' 'W' 'Y']]

generation:2
Front:
[['Y' 'G' 'R']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'W' 'Y']]
Left:
[['O' 'B' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Right:
[['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'O']]
Top:
[['G' 'R' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'Y']]
Bottom:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['B' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'R' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'R']
 ['Y' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'Y']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Top:
[['B' 'W' 'O']
 ['W' 'B' 'B']
 ['O' 'O' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']]

generation:4
Front:
[['O' 'G' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'B']]
Left:
[['R' 'Y' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['O' 'W' 'Y']]
Top:
[['W' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'B']
 ['G' 'O' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:5
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['O' 'W' 'Y']]
Top:
[['W' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:6
Front:
[['Y' 'W' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['R' 'O' 'W']]
Right:
[['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'G']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'R']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:7
Front:
[['R' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'O' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['G' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:8
Front:
[['W' 'B' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'Y' 'W']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:9
Front:
[['W' 'B' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'Y' 'W']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:10
Front:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['R' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:11
Front:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'B' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:12
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'R' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'G' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:13
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'R' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'G' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:14
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:15
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:16
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:17
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:18
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:19
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:20
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:21
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:22
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:23
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:24
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:25
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:26
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:27
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:28
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:29
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:30
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:32
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:33
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:34
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:35
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:36
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:37
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:38
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:39
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:40
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:41
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:42
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:43
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:44
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:45
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:F D z y R' U2 R L' B2 L D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U z y U B2 D2 R F2 D2 B2 L U x2 z R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' y' z2 R' U2 R L' B2 L z R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x' z' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' z F U' B' U F' U' B U y U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z x2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' L' U2 L R' F2 R x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:293
total time:10.067489385604858 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['O' 'B' 'G']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'G' 'Y']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'O']]
Right:
[['O' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'W' 'Y']]
Top:
[['G' 'O' 'W']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'O' 'Y']]
Bottom:
[['B' 'B' 'R']
 ['R' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:1
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['Y' 'G' 'R']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'B' 'Y']]
Right:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'O' 'W']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'O' 'W']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['Y' 'G' 'R']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'R' 'R']]
Back:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'B' 'Y']]
Right:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'O' 'W']
 ['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'O' 'W']]

generation:3
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'Y']]
Left:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'W']
 ['Y' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'B' 'W']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'G']]
Bottom:
[['W' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'O']]

generation:4
Front:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Left:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'B' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'W' 'R']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['Y' 'G' 'O']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:5
Front:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Left:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'B' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'W' 'R']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['Y' 'G' 'O']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:6
Front:
[['G' 'O' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'O']
 ['R' 'G' 'R']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]

generation:7
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'B' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Right:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'W' 'R']]
Top:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'B' 'G']]
Bottom:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:8
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'R' 'W']
 ['G' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'W' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:9
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:10
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:11
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'B' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:12
Front:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'G' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]

generation:13
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['W' 'O' 'W']
 ['O' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:14
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['W' 'O' 'W']
 ['O' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:15
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:16
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:17
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:18
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:19
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:20
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:21
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:22
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:23
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:24
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:25
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:26
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:27
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:28
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:29
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:30
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:31
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:32
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:33
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:34
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:35
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:36
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:37
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:38
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:39
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:40
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:41
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:42
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:43
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:44
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:45
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:46
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:47
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:48
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:49
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:50
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:51
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:52
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:53
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:54
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:55
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:56
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:57
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:58
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:59
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:60
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:61
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:62
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:63
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:64
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:65
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:66
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:67
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:68
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:69
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:70
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:71
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:72
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:73
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:74
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]

generation:75
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:76
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:R F y2 z U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' F U' B' U F' U' B U y z2 U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' F U' B' U F' U' B U L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 L' U2 L R' F2 R x z2 R' U2 R L' B2 L z' x' R' U2 R L' B2 L y F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' z F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z' x2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' x2 R' U2 R L' B2 L z y' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U U B2 D2 R F2 D2 B2 L U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U x2 z' R' U2 R L' B2 L z' y U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y' z' R' U2 R L' B2 L x' M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2,steps:317
total time:17.078283071517944 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['G' 'B' 'R']
 ['R' 'B' 'B']]
Back:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Right:
[['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'B']
 ['Y' 'O' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['O' 'Y' 'G']
 ['W' 'O' 'B']
 ['W' 'O' 'O']]

generation:1
Front:
[['G' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'B' 'W']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'R' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'G' 'O']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'O']
 ['R' 'R' 'G']]
Bottom:
[['R' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'G' 'B']]

generation:2
Front:
[['G' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'G' 'W']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'O']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'O']
 ['R' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']]

generation:3
Front:
[['G' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['Y' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'G' 'W']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'G' 'O']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Right:
[['O' 'B' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'O']
 ['R' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']]

generation:4
Front:
[['R' 'W' 'B']
 ['G' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['O' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'Y' 'O']
 ['W' 'O' 'G']
 ['W' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'G' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']]
Top:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]

generation:5
Front:
[['W' 'W' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'G' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['R' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'G']]
Back:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'B' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']]
Bottom:
[['R' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]

generation:6
Front:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'G']
 ['O' 'W' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['B' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'Y' 'G']
 ['Y' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['R' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:7
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'Y']]

generation:8
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'G' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'Y' 'B']]

generation:9
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'G' 'Y']]

generation:10
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'G' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'G' 'Y']]

generation:11
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'O' 'W']]

generation:12
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]

generation:13
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]

generation:14
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:15
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:16
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'G' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]

generation:17
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'G' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]

generation:18
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'G' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]

generation:19
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'W']
 ['O' 'G' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'O' 'G']]

generation:20
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:21
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:22
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:23
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:24
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:25
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:26
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:27
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:28
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:29
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:F D x' z' L' U2 L R' F2 R z2 F' U B U' F U B' U' y2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z x M2 U M2 U2 M2 U M2 x2 z R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' x z2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x2 z' U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z' M2 U M2 U2 M2 U M2 y2 z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z2 y2 F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x z' R' U2 R L' B2 L y z2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y' z F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x' z U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U',steps:246
total time:6.323559761047363 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'G']]
Back:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['B' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['Y' 'R' 'R']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'W']]
Bottom:
[['W' 'O' 'O']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]

generation:1
Front:
[['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Back:
[['Y' 'G' 'B']
 ['G' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'O']]
Bottom:
[['G' 'O' 'O']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]

generation:2
Front:
[['R' 'B' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'W' 'W']
 ['R' 'B' 'O']
 ['Y' 'G' 'B']]
Back:
[['R' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'B' 'G']]
Right:
[['G' 'G' 'B']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'Y' 'G']]
Top:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['O' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['O' 'O' 'W']]

generation:3
Front:
[['R' 'G' 'Y']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Back:
[['O' 'G' 'B']
 ['W' 'O' 'B']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['W' 'R' 'B']
 ['G' 'B' 'W']
 ['B' 'O' 'O']]
Bottom:
[['G' 'B' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'B']]

generation:4
Front:
[['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'G' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Back:
[['W' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['B' 'W' 'O']
 ['R' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'O']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'W']]
Bottom:
[['G' 'O' 'W']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:5
Front:
[['G' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'O' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'Y' 'R']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['R' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:6
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'Y' 'W']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['O' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:7
Front:
[['B' 'O' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'Y' 'W']
 ['O' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['O' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:8
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'R' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:9
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'R' 'G']
 ['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:10
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:11
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:12
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:13
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:14
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:15
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:16
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:17
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:18
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]

generation:19
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]

generation:20
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]

generation:21
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]

generation:22
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]

generation:23
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']]

generation:24
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:25
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:26
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:27
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:28
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:29
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:30
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:32
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:33
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:34
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:35
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:D F z D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 U2 y L' U2 L R' F2 R y2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z2 y' D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z' y' F U' B' U F' U' B U z R' U2 R L' B2 L z2 y' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z M2 U M2 U2 M2 U M2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' z' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y z F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' L' U2 L R' F2 R z2 x M2 U M2 U2 M2 U M2,steps:223
total time:7.462407112121582 seconds
Front:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Right:
[['R' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['G' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:0
Front:
[['R' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'R' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'W']
 ['B' 'O' 'W']
 ['G' 'Y' 'O']]
Back:
[['W' 'G' 'W']
 ['O' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['O' 'W' 'O']]
Top:
[['G' 'R' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'Y']
 ['R' 'W' 'O']
 ['R' 'W' 'Y']]

generation:1
Front:
[['R' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Left:
[['W' 'B' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['W' 'O' 'G']]
Back:
[['B' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'B' 'G']]
Right:
[['B' 'B' 'R']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'W']
 ['G' 'R' 'O']]
Bottom:
[['O' 'W' 'O']
 ['G' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:2
Front:
[['G' 'O' 'O']
 ['W' 'O' 'B']
 ['W' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['G' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'R']]
Back:
[['Y' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'B']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'R' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'O']
 ['W' 'B' 'G']
 ['O' 'G' 'B']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'G']
 ['B' 'G' 'Y']
 ['G' 'B' 'G']]

generation:3
Front:
[['O' 'B' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'G']]
Left:
[['B' 'W' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Back:
[['G' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'O']
 ['R' 'G' 'O']
 ['R' 'B' 'W']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'G']]

generation:4
Front:
[['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'W']]
Left:
[['B' 'W' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['R' 'G' 'W']
 ['O' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['R' 'R' 'W']]
Top:
[['O' 'Y' 'B']
 ['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'O']]

generation:5
Front:
[['O' 'Y' 'Y']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'G']
 ['Y' 'R' 'R']]
Right:
[['R' 'R' 'B']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'G']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'O']]

generation:6
Front:
[['O' 'Y' 'Y']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'G']
 ['Y' 'R' 'R']]
Right:
[['R' 'R' 'B']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'G']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'O']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['R' 'O' 'G']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'W']
 ['Y' 'R' 'R']]
Right:
[['R' 'R' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'G']]
Top:
[['G' 'B' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'O']]

generation:8
Front:
[['R' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'R' 'G']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['G' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:9
Front:
[['R' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'R' 'G']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Right:
[['G' 'O' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'B' 'Y']]

generation:10
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'G' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]

generation:11
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'G' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]

generation:12
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'R' 'G']]
Back:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:13
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'R' 'G']]
Back:
[['O' 'G' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:14
Front:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:15
Front:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:16
Front:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:17
Front:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:18
Front:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:19
Front:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:20
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:22
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:23
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:24
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:25
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:26
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:27
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:28
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:29
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:30
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:32
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:33
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:34
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:35
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:36
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:37
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:38
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:39
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:40
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:41
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:42
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:43
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:44
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:45
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:46
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:47
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:48
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:49
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:50
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:51
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:52
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:53
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:54
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:55
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:56
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:57
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:58
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:59
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:60
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:61
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:62
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:63
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:64
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:65
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:66
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:67
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:68
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:69
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:70
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:71
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:72
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:73
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:74
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:75
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:76
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:77
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:78
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:79
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:80
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:81
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:82
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:83
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:84
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:85
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:86
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:87
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:88
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:89
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:90
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:91
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:92
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:93
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:94
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:95
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:96
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:97
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:98
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:99
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:100
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:101
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:102
find a solution, Scramble: ['F', 'y2', 'D', 'B2', "z'", 'x2', "y'", 'B', "M'", "E'", 'S', 'L', 'E', "x'", 'S2', 'M', "F'", 'L2', "M'", 'D']
Solution:D F z' D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z' x' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 x R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' B z2 y R' U2 R L' B2 L z' y' L' U2 L R' F2 R x z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' z' R' U2 R L' B2 L x2 z2 F U' B' U F' U' B U F U' B' U F' U' B U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U L' U2 L R' F2 R L' U2 L R' F2 R R' U2 R L' B2 L y2 L' U2 L R' F2 R y' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U z x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y' z' M2 U M2 U2 M2 U M2 y R' U2 R L' B2 L M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 x' M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:278
total time:22.573347330093384 seconds
