round=<built-in function round>
population=1000
generations=2000
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['W' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['W' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U z' M2 U M2 U2 M2 U M2 U R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' y2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U,steps:42
total time:1.0590431690216064 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'R' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U y2 z U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U',steps:23
total time:0.8680832386016846 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'R']
 ['G' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']]
Left:
[['O' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']]
Back:
[['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Bottom:
[['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:1
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U R2 R,steps:4
total time:0.6820003986358643 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U R',steps:3
total time:0.6710000038146973 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['Y' 'W' 'W']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'Y' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U R',steps:3
total time:0.8539998531341553 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U R',steps:3
total time:0.6769998073577881 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U R',steps:3
total time:0.6730000972747803 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U R',steps:3
total time:0.5270004272460938 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['Y' 'G' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:2
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U R',steps:3
total time:0.862999439239502 seconds
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:0
Front:
[['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'O']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']
 ['Y' 'Y' 'R']]

generation:1
Front:
[['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:3
find a solution, Scramble: ['S2', 'B', 'S', 'y', "B'", 'z2', 'R2', "x'"]
Solution:R2 U z x U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' F',steps:44
total time:0.8470439910888672 seconds
