round=<built-in function round>
population=1000
generations=2000
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:1
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:2
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:3
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:4
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:5
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:6
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:7
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:8
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:9
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:10
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:11
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:12
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:13
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:14
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:15
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:16
Front:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:17
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:18
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:19
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:20
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:21
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:22
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:23
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:24
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:25
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:26
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:27
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:28
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:29
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:30
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:31
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:L D U' B' z x' L' U2 L R' F2 R R2 x' L' U2 L R' F2 R x L' U2 L R' F2 R L' U2 L R' F2 R L' U2 L R' F2 R F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z y U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z2 L' U2 L R' F2 R L' U2 L R' F2 R x M2 U M2 U2 M2 U M2 D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2,steps:111
total time:6.221001148223877 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:1
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:2
Front:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'W' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'W' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'Y' 'R']]
Right:
[['G' 'O' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'B']
 ['W' 'R' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:3
Front:
[['W' 'B' 'W']
 ['B' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Right:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['O' 'W' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'Y' 'R']]

generation:4
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'W' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:5
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'W']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:6
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'W']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:7
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'O']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:8
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'O' 'R']]
Right:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:9
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'R']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:10
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'R']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:11
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'R']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'W']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:12
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:13
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:14
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:15
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:16
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:F L R' U z F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z' y F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x2 z R' U2 R L' B2 L x' M2 U M2 U2 M2 U M2 z' y R' U2 R L' B2 L x2 M2 U M2 U2 M2 U M2 L' U2 L R' F2 R z' x M2 U M2 U2 M2 U M2 z2 x F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U,steps:117
total time:3.379981756210327 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:1
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Top:
[['B' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:3
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:4
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:5
Front:
[['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['B' 'Y' 'O']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']]

generation:6
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'Y' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'Y' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'Y' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'Y' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]

generation:8
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Back:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:9
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:10
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:11
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:12
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:L D U F' z2 y' U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' F U' B' U F' U' B U L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y' M2 U M2 U2 M2 U M2 x' F U' B' U F' U' B U D L D' L2 U L' B2 R' U R B2 U' L2 z' x U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' z2 x2 U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R',steps:102
total time:2.447150707244873 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:1
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:2
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:3
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]

generation:4
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]

generation:5
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'R']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]

generation:6
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:7
Front:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:8
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:9
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:10
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:12
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:13
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:L D U' B' U2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x2 z R' U2 R L' B2 L F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' L' U2 L R' F2 R x M2 U M2 U2 M2 U M2 R' U2 R L' B2 L F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x' z2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U,steps:95
total time:2.690000534057617 seconds
Front:
[['W' 'W' 'B']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['R' 'O' 'O']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'Y']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:1
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'B']]
Top:
[['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'G' 'Y']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['Y' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'B']]
Top:
[['G' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'B']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'G' 'Y']]

generation:3
Front:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']]

generation:4
Front:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'G' 'G']]

generation:5
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'W' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:6
Front:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'Y']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'G' 'Y']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:7
Front:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]
Bottom:
[['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:8
Front:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]
Bottom:
[['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:9
Front:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]
Bottom:
[['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:10
Front:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]
Bottom:
[['G' 'G' 'Y']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:11
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:12
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:13
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:14
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:L D' U x2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' B' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' z2 x2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U y' R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' z' D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R',steps:108
total time:3.0290005207061768 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:1
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:2
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:3
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'Y']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:5
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Right:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]

generation:6
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Right:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]

generation:7
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'O' 'W']]
Right:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'W' 'O']]

generation:8
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Left:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:9
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:10
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:11
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:12
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:13
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:14
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'R' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Top:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:15
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:16
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:17
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:18
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:19
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:20
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:22
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:23
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:24
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:25
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:26
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'W' 'B']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:27
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:28
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:R' L D y U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U z' x R' U2 R L' B2 L U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U M2 U M2 U2 M2 U M2 z2 y2 L' U2 L R' F2 R z2 R' U2 R L' B2 L z2 y F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U z2 x U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y2 z R' U2 R L' B2 L z2 L' U2 L R' F2 R,steps:111
total time:5.644173622131348 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:1
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:2
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:3
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:4
Front:
[['B' 'R' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'W' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:5
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['W' 'W' 'Y']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:6
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['O' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['W' 'W' 'Y']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['W' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'Y' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'R']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:8
Front:
[['O' 'B' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'O' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:9
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:10
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'O' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:12
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:13
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:14
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:15
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:16
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:17
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:18
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['O' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:19
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:20
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:L U F' z' F U' B' U F' U' B U R2 y2 z U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' x2 z2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U U2 B U2 B' R2 F R' F' U2 F' U2 F R' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U y U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U x2 z2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U M2 U M2 U2 M2 U M2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' M2 U M2 U2 M2 U M2,steps:150
total time:4.105368375778198 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:1
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:2
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:3
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:4
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'R' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'O' 'Y']]
Top:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'B']
 ['O' 'R' 'O']]
Bottom:
[['R' 'G' 'R']
 ['R' 'R' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:5
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:6
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:7
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'W']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:8
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:9
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:10
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:11
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:12
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:13
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:14
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:15
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:16
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:17
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:L R' D U z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z2 x F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U M2 U M2 U2 M2 U M2 M2 U M2 U2 M2 U M2 y2 z2 F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' z2 L' U2 L R' F2 R M2 U M2 U2 M2 U M2 y L' U2 L R' F2 R,steps:100
total time:3.5230019092559814 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:1
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'G']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['R' 'G' 'R']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:2
Front:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['W' 'B' 'B']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'G']]
Top:
[['B' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['Y' 'G' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['Y' 'O' 'O']
 ['B' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'O' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Back:
[['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Bottom:
[['R' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:4
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'G' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:5
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'B' 'W']
 ['W' 'W' 'R']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'G' 'B']
 ['O' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:6
Front:
[['R' 'B' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'Y' 'R']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'G' 'B']]

generation:7
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:8
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'G']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'Y' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'Y' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:9
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['R' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'Y' 'R']
 ['R' 'R' 'B']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['R' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:10
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:11
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:12
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:13
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['W' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:14
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:15
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:U D' F' y' z2 D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 R z' y' F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' x' z2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z2 U B2 D2 R F2 D2 B2 L U y2 z2 R' U2 R L' B2 L z2 x U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U,steps:114
total time:3.369999408721924 seconds
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['G' 'W' 'W']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['R' 'O' 'O']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'W']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']]

generation:0
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:1
Front:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'B']
 ['G' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'O']]
Right:
[['G' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['Y' 'W' 'W']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'Y' 'W']]

generation:2
Front:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Left:
[['O' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['W' 'W' 'Y']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['Y' 'O' 'O']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'B']]
Bottom:
[['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:3
Front:
[['R' 'Y' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['O' 'R' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'O' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]

generation:4
Front:
[['O' 'Y' 'O']
 ['R' 'O' 'W']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['Y' 'R' 'R']
 ['R' 'G' 'R']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['O' 'Y' 'O']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'R' 'G']]
Bottom:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'O' 'B']]

generation:5
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'Y' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:6
Front:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']]
Left:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']]
Back:
[['O' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['W' 'Y' 'G']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:7
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:8
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:9
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:10
Front:
[['R' 'W' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['Y' 'O' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['B' 'Y' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:11
Front:
[['O' 'B' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['R' 'R' 'R']
 ['B' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['Y' 'B' 'O']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'R' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:12
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:13
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:14
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:15
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:16
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:17
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:18
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:19
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:20
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'Y' 'B']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'B' 'Y']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Bottom:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]

generation:21
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]

generation:22
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Top:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'W' 'R']]

generation:23
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Top:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]

generation:24
find a solution, Scramble: ['B2', "M'", 'R', 'z2', 'x2', "E'", "L'"]
Solution:L U F' y' z2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' x2 z U B2 D2 R F2 D2 B2 L U U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' F' U B U' F U B' U' L x2 U2 R U2 R' F2 L F' L' U2 L' U2 L F' x2 U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' x z D' R' D R2 U' R B2 L U' L' B2 U R2 y z F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U y U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' z F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U y' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U x z' F' L' B' R' U' R U' B L F R U R' U F R B L U L' U B' R' F' L' U' L U' y' U' B2 D2 L' F2 D2 B2 R' U' y z M2 U M2 U2 M2 U M2 y L' U2 L R' F2 R,steps:204
total time:5.023000717163086 seconds
