round=<built-in function round>
population=1000
generations=2000
mutation_probability=0.8
heritability=0.05
genetics=50.0
Front:
[['G' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['W' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['W' 'B' 'B']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['W' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'W' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'W' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'G' 'W']
 ['W' 'W' 'O']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:F2 R' L x L' U2 L R' F2 R B2,steps:11
total time:0.8831088542938232 seconds
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:2
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:R' L D2 U2,steps:4
total time:0.7329995632171631 seconds
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['G' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:2
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['Y' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'W']]
Top:
[['R' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Bottom:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'O']]

generation:3
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:L R' x2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U M2 U M2 U2 M2 U M2 D2 x2 z2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U',steps:43
total time:0.9067573547363281 seconds
Front:
[['G' 'G' 'Y']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['W' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Back:
[['W' 'B' 'B']
 ['W' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'Y']]
Right:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'O' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['G' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'B' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:3
Front:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Bottom:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:F2 L R' z2 x R' U2 R L' B2 L F F,steps:13
total time:0.8977723121643066 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['G' 'G' 'Y']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'Y']
 ['W' 'G' 'G']
 ['W' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']]

generation:0
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:3
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:R' L D2 M2 U M2 U2 M2 U M2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U',steps:41
total time:0.8837456703186035 seconds
Front:
[['B' 'B' 'W']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['Y' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Back:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['B' 'B' 'W']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:L R' U2 D2,steps:4
total time:0.5480008125305176 seconds
Front:
[['B' 'B' 'W']
 ['Y' 'B' 'B']
 ['Y' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'R' 'O']
 ['O' 'R' 'O']]
Back:
[['Y' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'W']
 ['B' 'B' 'W']]
Right:
[['O' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'G']
 ['W' 'W' 'B']
 ['W' 'W' 'G']]
Bottom:
[['B' 'Y' 'Y']
 ['G' 'Y' 'Y']
 ['B' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'G' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'B' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'Y' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['G' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:L R' U2 z2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' M2 U M2 U2 M2 U M2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U,steps:41
total time:0.9053285121917725 seconds
Front:
[['W' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'Y']
 ['G' 'G' 'Y']]
Left:
[['R' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'Y']
 ['W' 'G' 'G']
 ['W' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'O' 'R']
 ['R' 'O' 'R']]
Top:
[['G' 'W' 'W']
 ['B' 'W' 'W']
 ['G' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'B']
 ['Y' 'Y' 'G']
 ['Y' 'Y' 'B']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'W' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Left:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Back:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Right:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:R' L y2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U y L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U D2,steps:35
total time:0.7047522068023682 seconds
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:1
Front:
[['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:2
Front:
[['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]
Bottom:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]

generation:3
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:R' L y' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U D2 y' L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U,steps:35
total time:0.9077391624450684 seconds
Front:
[['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:0
Front:
[['B' 'G' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['G' 'G' 'G']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']]
Back:
[['G' 'B' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['B' 'B' 'B']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['R' 'R' 'R']]
Top:
[['W' 'Y' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'W' 'Y']]

generation:1
Front:
[['G' 'W' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'W' 'O']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['B' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'R' 'R']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['O' 'W' 'W']
 ['W' 'B' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:2
Front:
[['B' 'B' 'G']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['O' 'O' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'B']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['R' 'R' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:3
Front:
[['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']
 ['B' 'B' 'B']]
Left:
[['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']
 ['R' 'R' 'R']]
Back:
[['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']
 ['G' 'G' 'G']]
Right:
[['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']
 ['O' 'O' 'O']]
Top:
[['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']
 ['W' 'W' 'W']]
Bottom:
[['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']
 ['Y' 'Y' 'Y']]

generation:4
find a solution, Scramble: ['E2', 'M', 'x']
Solution:L R' M2 U M2 U2 M2 U M2 R' U L' U2 R U' L R' U L' U2 R U' L U' D2 L U' R U2 L' U R' L U' R U2 L' U R' U,steps:40
total time:0.9257557392120361 seconds
